【全球直播】SBL Game 6 Final 30/4 17:00 裕隆 vs 台啤

係武肺期間，台灣SBL照常開波，已經嚟到Final

Fiba youtube係今次SBL Final期間都有直播

到時可以上Fiba youtube or

good

marcus keene季初係ABL比夢想家放棄後轉戰SBL

keene係sbl大放異彩

今日game7？

第一節比人收皮